（武漢肺炎）西班牙公主染疫亡 比利時爆出首起「人傳貓」

西班牙國王菲利浦六世（King Felipe VI）的表姊、被稱為「紅公主」（princesa roja）的瑪莉亞德蕾莎公主（María Teresa de Borbón y Parma），因新冠病毒於法國巴黎去世，享壽86歲，成為全球首位染疫身亡的王室成員。

香港之前爆出人傳狗後，比利時再爆人傳貓。

12月個時北京限狗令
殺晒d 大狗

一早知會傳 先殺

係lab整出黎 北京更係知

支那唔同你講 但香港已證實人可傳狗

可能中共國內知人傳貓狗,再傳人都唔定.
唔公報資料給世界各地.

香港已經有個案狗隻被傳染而死.